正式宣布下次發夢帶多條底褲

冇車番去係朋友度訓，為左個夢都要反轉黎著，呢個時候都冇得話介唔介意

05/10/2019 - 香港人民政府 成立
《香港人民政府獨立宣言》

係街到過夜嘅手足涼都冇得沖
男人老狗唔怕喇